二手iphone 買唔買好

驚中伏

幾錢 咩型號？

想買iPhone x

買部新xr好過啦 smartone尋晚勁平

唔好啦，一陣啲零件俾人換晒，唔係爭太遠就買部全新啦

前兩日買左,好抵用,個優惠宜家完左啦
不過佢仲有個係買兩部機,每部減1000

你呢個係數碼通個情人節優惠黎,都抵既

二手x不如直接入手xr
認真，買新唔買舊

XS好過

17年11月出x ，12月我買二手X 用到家下。
$8000收

二手好多組裝,smartone分期買好過